## Классификация потенциальной опасности NEAs (Near Earth Asteroids)
Данные были взяты из БД JPL Small-body Database (<https://ssd.jpl.nasa.gov/sbdb_query.cgi#x>). Данные представляют из себя набор орбитальных значений околоземных астероидов (NEAs). 

Задача классификации: по данным орбитальным параметрам необходимо сопоставить значение 1, если астероид потенциально опасен, и -1 иначе.   
Список признаков:

1. full_name: название астероида;
1. a: большая полуось (semi-major axis) (AU);
1. e: эксцентриситет;
1. i: наклон орбиты (deg);
1. om: орбитальный узел (deg);
1. w: аргумент перигелия (deg);
1. q: радиус перигелия (AU);
1. ad: радиус афелия (AU);
1. per_y: орбитальный период (года);
1. H: абсолютная звездная величина;
1. **pha: Potentially Hazardous Asteroid (флаг Y/N).**

Целевой признак: PHA.